VERSION | TIPO (Commit ID) | DESCRIPCION
 1.0.0  |  feat(5d042eed)  | Inicialización del pryecto base para el Arquetipo. Angular 15 Standalone
 2.0.0  |  feat(55927f5f)  | Actualización de Core y Dependencias para Angular 16 Standalone
 2.1.0  |  feat(f3557ad5)  | Actualización dependencias transitivas para Angular 16
 3.0.0  |  feat(d6c47f0c)  | Actualización de Core y Dependencias para Angular 17 Standalone
 3.1.0  |  feat(d6c47f0c)  | Actualización dependencias transitivas para Angular 17
